ACG文字交流區(30) Hello 無圖 :o)

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

因為女人要靠男人，你只要比得起錢就有愛,就有肉體，所以所有女人都係雞！

#962 微積分(加藤惠) • 12 分鐘前
以後唔轉老婆

ho

LM

最新消息

微sir：Anime Girls = G

亞人？

今期老婆

荒野壽飛行隊

唔好比佢兜！

依段正好多

睇係睇得幾爽
但次次冷靜落嚟就會諗啲友點pass自動武器訓練

好凍

1

？

1鍵留名

G stand for what?

Good girl

你咪扮啦微哥=.=圖都貼埋喇

曉sir屈我

Siu 4

ho9

Y NOT GG?

Good game?

咁夜仲睇鹽濕野

dup完code想放鬆一下都唔得

It9

想同鴨免扑野了

老老柒柒喇！桐人究竟係咪性無能，對住鴨免除衫都可以繼續格劍

佢同公廁娜咩都玩過曬

公廁娜嘅地方我地都睇過曬

G=Good G

曉sir好惡 你小心啲

你小心d好

最撚叻NTR

…

微sir惡啲
成日話人係雞==

特殊人仕係惡d…

藤真都係畫蘿莉好d

ユイbb

早坂

馬鹿

老婆

55我老婆之一

Btw 早

撚槍

老婆`s

禾要黑色望個樣都知道係好女仔

鍾意開弱智?

ching請排隊

依d先叫真性情！

原來係弱智 真咩性情-.-

嗚呀

做咩鬧人弱智…

咁你係呀嘛=.=
有鬧錯？

我唔係弱智！

你係弱智
唔係？對住塊鏡講 我唔係弱智100次先

蘿莉控…

講到自己唔係咁

最樣衰角色之一

time to go 站務台開post

ok

打錯字 推post先岩

請不要短時間內回覆超過 3 個舊帖文
冇得玩==

下個接手未

開funson推post

仲有4個post

求推post

有人推緊啦

得呢幾個仲沉緊

其實佢衰啲咩井台主呢個名又點黎

衰得罪IT狗

五月BB

未睇

差2個

and a ”BreedReady" status?
全國最大配種計劃上線了

If I start suddenly start speaking Chinese, then you know what happened.

How do you say: "Please hack me?" in Chinese?
華為話美國成日hack佢 但放晒cred係github係咩玩法.........

呢件可以比得習大大享用

The youngest girl in this database is 15y old.

習大大識玩，15歲係啱啱好嘅時期黎

習近平新時代中國特色共享女性計劃

你都可以

不同意的，請舉手！

沒有

通過！

.

怪唔得咁多麻甩中年奶共

到我地中年都可以奶埋一份

奶共呢啲粗重野就等我黎啦

共享女性！

爹親娘親也不及毛主席親！
沒有共產黨沒有新中國！
東方紅大陽昇！東方昇起了個毛澤東！

我要入共產黨！我愛共產黨！我愛中國！
我係中國人呀屌！！！！！

到時候比個狗乸你！

感謝大大分享

Sor9

話說有冇人睇得明魔禁 第三季講乜， 點解我好似集集都睇唔明咁

小說黨都要睇番小說 你話呢

我連魔禁小說都冇睇過

所以睇唔明係正常

唔建議睇小說 河馬寫小說好多廢話 哂時間
睇動畫睇下一方開外掛就夠

唔需要明哂所有嘢
明大致嘅劇情就ok

.........ummmmm

好嘔心...

唔係死左啦咩-.-

死因

死屍唔得咩？..

屌死屍-.-

O5OK?

仲要加埋啪一聲

微sir又有驚人言論

冇話屌...

姐係屌開

又屈

3狗有咩好

好過二奶

唔係

55

你撐邊個

2

Ching有眼光

想jump 又星期一

駁唔到

Why ar

狂三一早看透世事

下 你鐘意返學嫁...
又就快mid term

星期二midterm 但我仲未溫

下不嬲邊考邊學

你勁先得 我廢柴黎

呢條女有無飛釘

人地貼lin都無事唔公平

香港依家唱k究竟有邊度係齊歌 好撚on9

冇-.-

New way?

youtube唱K算啦

愈cut愈少=.=

唔清楚 好耐冇唱過

真係好垃圾...

又打機打走左個週末🚬

同friend出街冇咗個週末溫書

有fd

你冇

冇 u=仆街現充

冇fd到會一齊出街嗰啲…

屌你老母死現充

agger

下==

咁都叫現充？

想搵online game消磨下時間
Sd高達私服又收左皮

跑online

你地成班現充，又有人陪打機，又有人陪唱K

World Of Warcraft

單機玩warframe ja

幾年前玩外掛比人封左

抵啦

玩過一排 唔係好吸引到我

呢隻糞game唔用外掛基本上唔洗升lv...

有名比你叫跑on9

我新老婆

改名做 微積分(好多老婆) 算啦

最高司祭

改未

不了

食牛油會唔會肥

會

咁食多啲先

阿斯蘭點解會背叛議長？

微積分(垃圾)

咁你係呀嘛
有冇人同意

me

就midterm

唔想溫

咁咪唔好溫🚬

會炒..

wfc成績

Will being laugh by some ppl

上個禮拜裸考左科common core不知幾爽

唔係自己major就是撚但啦

is dan la=.=

Will unhappy...

炒咪炒

想學習你嘅心態

炒又有咩好怕喎

如果我識咁諗就好啦

你垃圾

我知

香港01 我有料爆！！！！！！

Siu4

多左堂930

屌你老婆

有矛ching睇過Qualidea Code堆小說=.=?

查一查原來係渡航作==

yes 3個gay友作
再比辣殺A1動畫化

捉到蘿莉控了！

冇否認過=.=

酒店人員入房打掃時，整張床不翼而飛。

【強國人劣行】日本節目數臭貪心旅客 中國酒店：佢哋挖穿杯底食麵

LIHKG++ @ Lin9's🥔server

cls
點樣搬走張床

幾個人抬起，搬走，再扮冇事去checkout

大堂咁多人。。。

可能行後樓梯啲緊急出口掛

緊急出口唔會響架咩

少年，你認為強國除左騙子之外會有啲咩係真架?

好啦

分分鐘連大堂啲人都冇理到佢地

社會主義核心價值就係共享
好正常

right

早

我們中出了一名蘿莉控

你都係架咋
又拉自己?

廁紙芯

女權撚

扮-.-

法國四葉幾正

又轉會==

@DVDxxxxx
內地生辦大學旅行團, 已觸犯多條刑事罪？？

好撚可愛

要係強國開分校，唔理架啦

微積分(蘿莉控)

為了配合政府嘅政策嘅高度發展，我覺得我應該要用大灣區server

想知ching而家係4定2

佢會答你要哂兩個

Ching識讀心

我讀社會人類行為心理學

社大有開呢科？

基本中嘅基本…

得你讀緊社大 點知姐==

咁你幾時染金毛？

下集

好眼訓
但十二點前要交煲冬瓜稿=.=
fuck this shit

搵微積分幫你，普通話佢好擅長

唔識

大陸仔唔普通話…

你大我呀！

唔係支那人

笑死 呢類玩唔少

支那人最鍾意扮。

我當年都比人玩唔少
唔識搞走去重新開機…

Hi

痴線 惡到

jaga

依家先蒲頭，一撚定噚晚屌女屌通頂…

除咗重機仲有咩方法…

taskkill

電腦白痴…

都係唔好亂入link算

去左同微XX隻dup

弱智都打…

=.=

佢好撚好打 險勝
佢應該圖區第二好打

個個都用電腦，個個都識用電腦咩…

你想講你最好打…？

佢出名圖區弱智界第二好打

弱智唔好用電腦

個名唔講得 你知我知就ok

我初初都睇小左佢 依家唔敢串佢了

你咁廢 一陣比人話我蝦你就唔好

你打得贏琴美bb先好講嘢

lv5咁廢=.=
個撚個都殘廢既

人地lv6了

咪又係5=.=

好打=/=好抽

上到lv6都係殘廢==

一拳打到你瞓微積分隔離床

圖區第一好打

睇唔少刃牙

你都唔差，ds攞白金…

一定係善於迴避

玩ds用盾=恥辱！

牙貞

我敢斷言唔關事 因為我ds都係卡關

ching你打弱智界賽事點同

agger
弱智先會卡ds

衣

ABCD呢?

其實幾好聽
可惜…

點解光之美少女會有咁嘅表情

我…婆
…撤…

最新排名
3＞5＞4＞2＞1

三玖bb

2=4 >1 >3 >5

笑能死

五月bb咁正都排咁後…

收聲啦

死肥婆

呢張真係萬用

仲有人玩？

對你先有用姐

依家興玩pad

做咩姐你

差總結就搞掂份野了-.-

ging

屌你老婆支那人 唔幫手-.-

送番比你自己啦

tmr midterm me scared

準備拎F啦

駁唔到
拎F啦

難啲

你一定F硬
唔F就老婆比狗屌

法國木支那英28 29 30都冇入黎留篤屎=.=

冇得屌佢 心掛掛=.=

召喚提醒系統

勁過#狗個舊垃圾

智能過佢幾撚多呀屌

勁過人肉F5

冇入3個post，1分鐘就入到黎覆你
#狗舊垃圾幾日都召喚唔到

人肉F5 笑死人咩

有名架
召喚提醒系統

code

if (time.Now() - F5_Time >= 60){ browser do F5; F5_Time = time.Now();}

佢…

屌 你唔講.........

if strings.contains("木支那英") reply()

都好顯眼吓…

上網生成㗎咋

屌，做乜教牙井自動reply

有冇physics人解釋下

你d下佢囉

拋體運動

5識

用gif editor搞=.=

牙井邊識寫呢D

咩嚟？
我又要整返個

呢類野 十鳩幾年前係用Ulead GIF Animator搞
以前玩msn整埋成堆閃字

堆閃字教學仲唔知存唔存在呢

佢陣間搵佢朋友搞

佢邊有朋友 有既一早上左水啦

好耐之前係Uwants睇唔少…

叫咩好呢
圖區第一打手？

過左成年都仲係唔得閒上線

封6c信同陳情網友封信幾時先有

子彈出槍口會旋wo 唔係一段長距離先會跌咩 除非佢把槍好細力啦

真係睇把槍射程幾多

一國一制既時候

圖區第一弱智

..婆...撤..

唔可以搶走微積分個朵！

-.-

ok 佢認左

不是吧

邊個話開槍一定要射中人…

可以做威嚇嘅作用/其實佢有預測迴避

你頭先默認咗

Ok sorry

Morning

Slept 5 hours only
So tired

zz

肥婆真係女人之中最撚古惑陰毒既品種

肥是原罪！

Agger

長門？島風？小圓？小櫻？

仲犀利過出奇蛋，一次滿足我四個願望

但隻小櫻又幾靚

雙魚husky生日快樂

星座撚

識親雙魚座啲人都好靚仔/靚女

husky不嬲都型

處女座特別麻煩

天蠍最撚煩

你天蠍...？

is
星座撚

天蠍好小氣

星座post?

迷信撚地頭

無朋友，唔識星座…

動物迷信撚

有無人記得結局係點
揀左邊個?

識揀一定揀幸村

all

shit

撘緊車流馬尿

現實版有紀

原來SAO係取材至真實個案

搞到想搵D mmorpg玩下

MMORPG已經沒落左

e+仲有d咩MMORPG係好玩

elder scrolls online ?
wow ?

其實係咪得我一個鍾意對住H漫打J?

ho變態==

依家d人，講就天下無敵，做就無能為力。次次話要做果下就冇撚曬人影，真係屌撚曬佢地老母臭閪。

正常
人類無一樣嘢係信得過

跟住問佢點解唔做果陣時，理由真係hea到你呢

原來今日考中文oral

突然又已一年

年經

又有唔知幾多人俾問卷撚呃左電話號碼

嗰陣比你個同胞瘋狂搶發言 最尾得1+2

結果論你入到u就得啦

我俾人呃過

7.7

咩問卷電話號碼？
咩嚟？

黑長直真係好撚屈機
點解香港中學係都要人紮馬尾

雖然單馬尾都好撚正…

ching真係好
係試場出面冇俾升學資訊問卷撚班仆街煩住

係千反田好撚正

冰菓有生之年會唔會完到.......

去考啲學校全部係濕鳩山區完全冇人企街

未見過…

可能考完都知自己咩事，個樣灰到爆，所以佢無行埋嚟…

個作者十年都唔出一集...

多數考之前係門口煩鳩住你架喎

後續嘅故事好想知會點

我嗰時係去自修室溫書都俾人煩

agger...........

上一本已經係2016了.........

英文口試我同條友講等我考完幫你填

點知我最尾個組考，出到學校門口唔見條友

係咪淨係得市區先有？
我大多數係山上面，得一次係九龍塘都唔見…

入自修室叫人填問卷真係好撚仆街

你個年代未有？

我果陣有個同學比人sell到入埋指大...

我大西北勁多

你個同學本身都弱智指大啱佢讀

咪又係幾年前
講到上世紀咁…

曉sir dse定AL?

講完冰菓又諗起甘城-.-
賀東招二係咪唔記得左本野啦..........

指大係邊間

點解好似未聽過咁...

甘城算啦，動畫都叫有結局

改結局

你都未聽過就知佢有幾廢…

京都唔知由幾時開始好中意改故事劇情…

不過京吹好正

能大 >> ALL

不是含大嗎

能大排名高好多
撚大唷

咁佢本身真係弱弱地智

好想...

你淨係貼一半又唔貼埋另一半出嚟…

today's CP

平時我都唔鐘意蘿莉 但係真係好得意...

....由你把口講出黎............

test...

up圖都要test
ja ga

防患於未然！

admin話你張圖係CP就係CP，冇得避==

站務台日任做完了

鳩痕無聊冇野做咪睇下囉！

小依

de完bug 可以訓了

WEAK

有冇人同我一樣中意學生妹

九龍塘站啲人落車迫死禾==

啲中大仔/埋土仔當自己衝鋒廿一咁樣 九龍塘衝落車

你廢
出拳、起腳、批踭、膊頭撞開人

人生經驗唔夠你多

yes
你比哂戶口d錢比我

...................

.....

content farm

求其搵==

挽留！！！

rubbish

有兩個圖區…

……？

屌鳩佢

…………

腳！

腳！！

禾地文字討論區==

系

貼圖會俾鴨免bam==

正

是喎 忘記了

腳膠=.=

Anmi 啲畫唔準屌的

WTF, 第一幅圖想點樣

同埋要提防mon post撚....

今次世界末日了，個modem虧左，d電腦上唔撚到網

叫咗你平時做多d善事…

想同加百列&葳奈過同棲生活……

加百列bb我嘅
其他你要

2次元要bam3日 人地3次元貼露點圖都無事,唔公平

所以你貼link圖抗議…？

佢禁唔到我貼link

如果佢出去app版預覽圖同埋有up 圖可變link咪無問題

你夠喇喎！

貼夠我老婆未？
一次可以忍，但十日三次！

我今日就同你做忌

供奉啲攬枕同咸漫比我就ok

兩樣我都無

其實智障都唔差…

漫畫版..唔好睇

好頭痛

y

唔g 頭痛加腳痛 唔想做人了

睇醫生啦

等緊 好撚多人 手機又就快冇電=.=

電腦得翻galgame可以玩，人生冇22了

玩手機

咁咪仲好
可以日日換女

手機驚都係辣殺黎

冇得上網DL AV嘅人生仲有咩22

叫同事幫幫手入AV落手指到再比你囉…

寫冇興趣嗰科嘅essay真係慘過屙屎唔出🚬

Agger
但我連lab report都唔想寫==

ching上左岸係唔同啲

冇分別 我而家仲摺緊拉把
係唔想做lab report only

到而家都唔知摺拉把有咩好
都係屋企最C服

屋企溫唔到書 冇計

Ging

Jaga

部冷氣機壞左都要自己搞掂佢

拆落嚟洗兩洗
搞掂！

呢種恐怖片玩法真係玩唔厭

點做到…

It9真係乜都識

剪片？

又老婆？

問it9應該識 因為有個電字

我戰機少女台臨時台主…

電莖呢？

想要紫心個妹

有電字就關事

是咪可以上傳打丁圖

玩命

我婆 徹

CP

reposted

要大量投訴先bam

咁我repost多幾次先

ho
我等連狗bam鳩我

想知今次會BAM幾耐

連狗話係CP咪bam
唔係CP咪冇事囉

又要打jer

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿直接張貼色情圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

G持連狗執法

今次正常標題 冇人會入嚟repost

岩牙
我都post左好多CP，bam埋我

連狗係咪睇緊J圖？今次是咪要永久禁言？定係連埋個acc鏟撚左佢？

每日老婆☑

有idea點樣貼BAM圖share比小圈子J了

同連仔交涉下

要井台主批准先得

形同虛設 唔使理

過街老鼠都有血有肉
比少少薄面好喎…

佢d血有冇愛滋

咪就係佢搞到黑死病

今朝坐車見到條女向住我咁整
有咩義意？

屋企多左隻哈姆太郎 係咪要日日都要同佢講：
我諗聽日會更加開心架姐？

吥吱！

訓左12個鐘 爽

IT狗會更加開心嗎？

yes

佢果到想抖氣姐

Want fuck

你個腦除左做愛射精同話人係G之外仲有咩…

個笑容好淫

幪面超人變身比賽過2,000 likes 達人現身說法：屋企人同女朋友都好支持

金鐘仔

佢都有女

肯去識咪有……

一定係㗎！

唔介意呢種實得！

octave入左infinite loop連task manager都kill唔到咁勁嘅==

kill -9 $(pidof octave)

學校用windows機

屌你老母

豬扒都係肉
好過去自瀆……

咁我寧願去自瀆算了

邊套

sakura quest?

yes，櫻花任務
幾好睇

Want have time to see

好似罪惡王冠條女

唔好以為粉紅色頭髮就似…

時間同乳溝一樣
擠吓就有

好似wo...

由乃bb都唔係長頭髮…

multithread搞緊唔同project

屌

扯左

moon post dog都扯左

大波不太好吧

大波先正

小巧可愛先正

這是不對的，應多找幾幅.jpg

不孝有三

閪面

好中意呢種 著到咁撚曝露 博屌到

閪面先正
屌到佢面紅紅但又要忍住

啱 跟著仲要瘋狂瀨佢 咁先正

識貨之人

請問這裡有無管理員

爆post未

這裏只有adman

ching sick ball!!!!!

復仇者聯盟4 - 終局之戰最新預告！

14/3 1830
培養中學生對國家的感情 哪個方法最有成效？
研習中國歷史 踏足祖國河山 了解中國成就

祖國真是牛B死了

想HIT JJ有冇H圖

你口味好重

支那

三狗

我老婆，請撤照

研習中華歷史，就知清之後有幾廢…
師夷之長制於夷
百日維新、北洋艦隊、義和團…

中華民國、軍閥、國共…

全部都係比人㩒住嚟打

中間同右我要

我要小依就夠了

葵bb

乜水小依…

另一個煩膠…

婆，撤

撤

黑人.gif

柒

不過係好過日向嘅…

過氣

有得J你J唔J？

真

阿垃垃圾君

美遊＞伊莉雅＞＞＞＞＞＞＞＞黑人

佢自動波騎我就考慮下

ho ball!!!!!!

食屎狗

唔明黑人有咩好…

食你食淨嗰啲

同大家介紹我內人

你自己都講唔出…

カンナbb

小黑淫底正

卡蓮都得啦
仲正撚過黑人

Who

可惜闊過西隧

我需要驅邪

一般貨色

幾錢

免費

咁低賤

現實應該會係個肥婆

未必…

肥婆一定有好多朋友

Why

呢個真

有無聽過牡丹雖好，全靠綠葉扶持？

好撚憎有d人用動漫呢個term去replace動畫呢個term

勁

：咦？你都鐘意睇動漫㗎

肥婆會有靚女朋友

通常唔係條女靚
係對比之下靚

動漫化？係動畫化？？定係漫畫化？？

原來係咁 沒有對比 沒有傷害

不用分那麼細 都是毒撚野

動漫可包涵動畫/漫畫

咁佢又錯唔哂嘅…

咁動漫化究竟係動畫化定係漫畫化？

輕小說先有漫畫化